同我地打個氣?

話說之前開過個post同大家傾計 好多人同我地醫護打氣 我地睇到喊哂咁制

第三波疫情又嚟喇 有無人想同我地打個氣? 我會拎返醫院俾同事睇

P.S. 想同係醫院嘅手足打氣都可以係下面講聲加油 我都會俾佢地睇

加油

力口三由

加油，平安

Respect咁多位手足

多謝醫護

幫你加加油

嚟緊又係一場硬仗，頂住阿
香港嘅驕傲
幾忙都要記得食飯訓覺